[gay] 毒撚冇朋友的心事分享區 (209)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：容祖兒 - 你沒有好結果

何以 我變了你的16號愛人

今天淌血是我心
即將痛在你心 身分對調發生
來讓你一生最喜歡和珍惜那人
也催毀你一生完全沒半點惻隱

留名

我屋企人一定唔會咁問我

itune 買左黃耀明版

毒撚最高境界係連屋企人都懶得理你

屋企人淨係錢錢錢

上個父親節我就掉低佢 出左去玩

尋晚攰到除淨條底褲就訓咗
爽

乜節都唔會有特別活動

廢中出唔起錢又要學人買iPhone

同app啲毒撚叔叔一樣，得唔到自己想要嘅嘢就開始發爛渣

cant see shit
me no update yet

我琴晚同app個肥仔傾天光，佢勁搞笑

傾左啲乜

乜都傾下咁 好鍾意佢

留名跟進

原本勁高冷，之後越來越搞笑 好想得到佢

you were my eyes when i couldnt see

主動出擊

加油

bored

You're still the one
You're still the one I run to
The one that I belong to
You're still the one I want for life
(You're still the one)
You're still the one that I love
The only one I dream of
You're still the one I kiss good night

我地仲未交換相，係咪好唔正常

正常

當初我同佢都傾咗好耐先交換相

(電單車)同個肥絲出街慘過去死

LIHKG @ Android

身邊總有人成日執人口水尾 仲要以為自己好醒

LIHKG @ Android

公司嗰河童就係咁

佢係邊個

帽事既

熊ex

無趣味

點解分左 又知佢肥咗

呀媽唔比搞gay?

西女人老公又去日本

叫鴨

我又去

險避1001

頂你伏我

1q jor

我諗住留言就回覆失敗
好彩咋

中田bb醒

差啲
無聊上兒童台睇gv
留埋pre cum

已入手一樽500粒裝既安眠藥

其實呢個世界有好多好仔,我係其中一個 唔好死啦

以後兒童台會唔會變為唯一

巴打唔好呀 ，下個會更好，正面啲啦

明白你對我太好
達到犧牲這程度

道理我明，但三年過去我仲未放低，亦無識過任何新朋友，而且出現抑鬱，長期失眠，我自己都好辛苦

Hug hug 呢種心情我都明啊

我五年黎都係咁 反反覆覆

有乜問題不如試下講出黎

睇下我地幫唔幫到你?

btw 啲藥點買?

同我地吹下水囉，不一定要愛情架ma

2000港紙扑埋野
香港Ptgf 2000港紙都唔幫你含
網友分享東京叫鴨心得 (包膠)

3q

咩年代呀
呢個年代安眠藥食唔死人嫁啦
只會食到你體內有反胃定點但你好攰咩都做唔到
同埋你會嘔白泡
但都係唔會死

食得多會

每天固定會服用數十顆到上百顆者，精神科門診中屢見不鮮；一次服用300 ~500顆而送到急診的，最後沒事回家，也是司空見慣。

之後個肝就gg

個問題係我明知應放低忘記，但我做唔到

喺相熟藥房買

死唔去又傷肝 都幾無謂
咁不如乖乖地 訓唔著先食一粒
可以食500晚喎

多謝

自己鍾意既人？

唉 我明啊
我都係好難放低既人

放唔低咪唔好放低囉
擺係心入面 做唔到情人 咪以朋友身分繼續對佢好

每次食半粒
仲可以食夠1000晚添

每次份量唔係固定一粒嫁咩

失眠唔嚴重既可以半粒

lets cybersex now

巨龍巴幾歲

老到講唔出口
應該到左好多人口中既廢老歲月

40?

熟男登場

啱啦,呢到有幾個自稱只要有口耳口鼻,係男人,唔係0就得

熟到爛
大家會唔會嫌棄耆英？

大把人鍾意叔叔啦

蘋果 梨 蜜瓜
買咩好

大隻成熟鬍鬚叔叔

講就咁講啫，但邊有人唔睇樣唔睇身材

蜜瓜

盲人

咁要請嗰班自稱係咁嘅人出黎講下啦

u win

咁你有冇
呢度有人專食肥野

年下攻

熊定猴

我無樣無身材唔大隻無留鬚，只得一個肚腩

仲有一條巨龍

太好聽的戀愛 看不見便存在~~~

今日全日都係訓

例如呢

好想私有化app個肥仔，真係好正

正一左膠

不知如何生活下去的偽ABC

都係一個人好

是日gp 笑話

家母係洗手盆浸粉絲

無戴眼鏡既我 睇唔到透明既粉絲

直接用個盆洗碗

今晚無粉絲食

集體行動個陣有冇講多啲野

咁你最後點跟大隊

屌得

agger

yo welcome to the future

照食

一個人最舒服

alone again naturally ~~~

終於有人老過cc

大家傾計啫，又唔係係度搵對家，點會嫌棄呢

唔發火當你病貓

agree

我中學都有呢啲
但啲字好快甩 印唔印都無所謂

You're still the one I run to
The one I belong to

我好掛住中學 好玩又好笑

唔關要啦 唔一定要做討好人個個既

我只係掛住一個人

Me?

第二張正

激情四射

第一張

看到畫面很窄嗎

我平常專用嘅丁圖之一 今日派街坊

眼鏡仔

大家今晚有咩做

打丁

留意返，呢到出pool率同穩定率高過兒童台同apps好似係

打Splatoon

打機

我都有玩

半點出左pool之後就人間蒸發左
半點呀半點

Anger

睇緊digimon tri.

半點出左幾耐

兒童台係乜?

出左新啦
唔講都唔記得呢套野,爛到仆街

屌我頭先入sasa想睇下有冇止汗劑
跟住我問個人「我想問有冇防腐劑呀」
佢「防腐劑？？？？？」
僵持左幾秒我先load到我講錯野
我「唉呀唔係呀我指止汗劑」

又拍拖

扑左未

ok

下100%真人真事

今日出

無野做

毀童年

係咪tt

old news

其實教育大學真係唔錯

LIHKG @ Android

讀邊間有咩咁重要

咪係lor
我社大

扑左你先

不了

件運動衫緊左，係咪因爲我大隻左

肥左

難啲

件衫縮水

well educated

可能係

其實一見鍾情算唔算淨係鐘意人地個樣

其實我食屎大

鍾意你啲暗瘡

一陣要打三文魚

Ok

鍾意你啲錢

企係度無咁易射/射唔多
有無人都係咁

有樣 先有興趣講其他

其實係你虧左

我仔仔都係咁
不過我係同意既
想睇下其他人係咪都係咁

你地扑太多啦

咁日久生情呢

企係度先射得多

無研究 好少企係到出

有樣先有久

你試下 應該射唔到

係呀

已買MUJI電動牙刷

三文魚
時間

沖涼嘅時候打埋

多過你啦

沖涼打唔爽

我就係沖涼先射唔到
訓係度就得

唔鐘意太濕咁打

splatoon呀

+1

覺得有個歌手唱功好差但係把聲好特別
咁算好定差

無從判斷

乜野叫「咁算好定差」
好又點
差又點
所以無從判斷

要睇你定義既特別，係特別好定特別差

好想瘋狂買底褲

我覺得把聲好特別
一大班歌手裡面都會認定個種
但睇佢YouTube live啲片覺得成日冇氣唱到就死咁

想學唱歌

我都想 但5音不全

你覺得點咪點好囉
完

想食壽司

無野想食

奶

我有

12歲 好靚仔
Peter外型斯文、五官深邃，曾被封為「小王力宏」，還有人誤以為他是混血兒。事實上，來自南京的楊羽霓有著回族血統，阿建老師則是有泰雅族血統，所以Peter五官立體不是沒有原因。

小廚神有個7歲既仔
大個左應該不得了

我要個老豆 個仔隨你地點處置

下

應該老嫩通殺玩3p

小廚神有個肥仔好cute cute
承傳太婆乜乜餅戈個

個仔好正 可以抱起黎屌

牙健老師又大隻笑容又charm又有才華 成班傻閪唔識食

好青澀

全部都不了

小GP呢

留返比你

做個投票
要個仔嘅正評
要老豆嘅負評

最後個張 幾cute

我都想幫佢生仔

好悶

好想等佢個仔16歲之後同佢合法性行為

SUSAN

仲等16

梗係要仔啦
要老求驅風咩

遵守法律

岩呀

又唔多啲上水

感覺大左應該變左正太類

雙件排骨，不了

緊係ladi

sorry lor

我注重我既健康
唔想有心臟病

好好聽

WD40真係好勁

【航班突削】香港快運再更新 增至18班航班取消

好彩無取消張機票買快運

我溫埋書先

Life is like a big merry-go-round
You're up and then down

如果有日真係世界末日 冇哂人類
唔知死淨嘅物種會唔會有機會進化成似人類嘅野呢

巴打嘅口味好廣下

btw 21 歲

我認

呢啲樣都幾正呀

個身材

報細數

買完啲驚 好多都無點玩過

第3點用係第二到囉

出左兩日
有人唔比我上水
就是這樣

矇眼鎖丁綁起然後後入

如果佢真係21歲都好慘下

嗰lone太細

但刷完啲牙齒好似舒服咗
用多幾日再詳細報告

btw 牙齒健康真係好重要
大家一定要認真刷牙

熊？

lm

狼
有得睇 有得攬 仲好大碌..
申利仲係處

肥星辰

咪咪

閃死人

最近點呀

成功搬屋

搬咗啦？

佢叫我補充 佢又嗲又man

班仆街搞到我咁慘

右一

含左未

go away

點識架

已含...

樹枝post 完
潛水了

咩感覺

好攰 含唔晒...

你潛水啦

係 勿念

半點比隻狼搶走左

係 叼走左

毒柒窮冇人要嘅A0係咪得返我

咁就過咗假期第一日

走轉 ive

？
去讀ive?

啊
ive 好多a0

好蠢呀你

各位巴打，小弟第一次留言
希望可以diu醒我
同仔仔分手2年仲掛住佢
仲想捨得放棄
越諗住佢就痛苦
有時出街見到佢都覺得痛苦
想同佢一齊但已經分左手

有無搵第個散心

幾時做愛呀
btw無追po 果個仔仔黎 ?

搵過第二個

守處三個處
好啦要訓 同潛啦 各位再見

Nice
終於
btw做咩唔訓

仲有我呢個窮柒毒叔叔陪你

你兩年咋，我同佢一齊三年，亦分開左三年，我滿腦子都仍然係佢

點點晚安

everybody's gotta learn sometime....

叔叔做邊行

係你嘅就係你 走唔甩
唔係你嘅 你點強求都無用

journalist

宿命論？

係係，過去三年我都將自己封鎖起來，所以我都想重新學習

又唔係喎，雖然我突發出身，但依家轉左最廢既娛樂去hea

留係office 寫稿定走出街搵料？
有同事前身都係記者之類 戇鳩鳩的 成日俾人屌

已經年紀大，唔相再通街走咁辛苦，轉左編輯，每日返約五六個鐘就閃得

返咗大陸好悶

住邊

搵個靚仔揼下骨啦

除左 google 會有咩做

上個咸網都 load 好耐上面

我一直都封鎖自己

編輯工作咪改下錯字、揀相，起條要吸引人既題，最重要係deadline 前要完成工作

今日遲到近5點先返到公司，但9半已收工

老屎忽

我上黎就當係解鎖接觸新事物架啦

標題撚
講唔講得邊間 生果？

我認左係叔叔架啦，必然係老屎忽

我已經上左黎好似有。。年

恭喜你發現新大陸

得閒屌新仔

恐龍舊登都有係到？

邊間就無謂講，總之每個編輯都係盡力令標題吸引讀者咁啦

我都想

唔識講

大家都係打工，有咩好屌 ，最重要係無QQ仔仔

工作時間咁彈性 真好

葡萄呀

無請後生仔仔做 intern ?

中田都咁彈？

唔彈

連呢樣都無埋真係搵鬼做

有時都會有筍野，好似尋晚有個拎過最佳男歌手既人叫我地幾個同業圍內朋友食OMAKASE，食左佢萬幾銀

睇黎你唔算係老屎忽

娛樂極少有INTERN

中田係同業？

OMAKASE 見親依個字都好好笑
睇黎 都係高層咁喎 你請唔請秘書

唔知你既老屎忽定義係乜，但我個人只想大家開心工作，唔係要靠鬧人先凸顯比其他人多經驗

想問下點解分兩個gay post

靠臉上嘅瘡疤

我只係出賣勞力與腦力既草根，既不是老屎忽也不是高層

好同事

中層

求包養

邊有咁多scarface

無人知 好似係
開 post 理念唔同
個邊好似會搞私聊 tg whatever
依邊就多係post 集中討論 好似係
當然 要私交都阻你唔到
要數分別 我諗睇 no. 都知

嘩，求包養？怕你生不如死

咁 fuckface 呢

記者叔叔一問
如果我要搵啲好 historical 嘅新聞做 media search 可以有咩途徑

照鏡

睇你想做咩故仔
最方便當然係落資料室

收返

算你知機，我紮左炮三年，怕你連試出期既三個月都過唔到就死左

似乎喜歡極端玩意

我再睇下

無落下胡同咁？

從來唔去呢啲地方

豆奶做咩除定褲？博__！

你都要睇？？

街外人邊有依啲 access 定政府有公開俾市民查閱嘅地方？ 中央圖書館？

多謝你嘅好意 但我唔是一仔

如果你後生靚仔高汁又多汁，一定唔止淨係睇

0仔我啱

我係呀嘛

第一次去搵門口入搵左我幾個字

後生中
多汁中
靚仔/高汁

圖書館都有菲林睇，但搵得辛苦啲囉

講唔講得咩topic ？可以返工時試幫你搵

利申 無去過 曾經路過only

同你撞number添，無事無事

我都係上去行一轉參觀下就走左

多謝先 都係公司野 唔方便 有 search 要查下 only
麻煩嘅覆上面做唔到就算了

巨龍

咁你再撞大力啲啦，原來你會同我爭野玩既

都80蚊架喎
係咪有得睇人扑
啲人上到去仲著唔著衫

baby 你好

如果你係靚仔高汁多汁都可以考慮

呢啲我唔係覺得錢既問題，只係我唔識又無膽去

巨龍電話 ：55671183

我

我地連上去行一轉嘅膽量都無

Harder

搞錯呀，明明叫左你唔好同人講

me2

有咩所謂 你唔想多個人一齊玩咩龍B

個場靜到得我地兩個係到鳩fing

i m watching u

係呢 未瞓嘅你做緊咩
點解仲唔瞓
同我一樣瞓唔著 好多野諗

恐龍

宜家試訓

早啲休息

80咩 嗰時上去好似25歲以下搞緊50$
不停比人scan就有份
一入到去個個都會除衫擺locker去沖涼 圍住條浴巾

咁你呢？ 除得代表同人講隨便問？

夜訓開

Same
係床 可能聽聽下講就瞓著

宜家我都試下鎖住自己
唔敢識新朋友

我意思係入口就係比你擺晒所有野入locker
之後嘅area 淨係會圍住條浴巾
通常都係對望 睇得上眼就入房開波

好似係 仲有咩黑房區（黑到不見五指）個啲入得去就代表任搞唔嬲 我都係上網睇返黎

你係唔係想講 可能講講下就瞓著

真係好討厭要估黎估去 煩到訓唔著

fing fing 下可能變格劍

我都只係早你一日上黎識網友，希望可以解鎖放番自己出黎

我發覺0仔喜長而幼既J 入，大多好抗拒粗J，原因係粗入會痛啲

朝早去屙尿，條J舉到直一直，㩒都㩒唔低，搞到屙到一地都係

朝早定夜尿？

食左安眠藥飲埋酒再打埋J，我終於可以訓，藍藍晚安

琴日app個肥仔
我下午覆佢，佢夜晚11點先再覆我
覺得不被重視

晚安

You're still the one I run to
You're still the one I want for love

唔識坐低屙？

個處5萬
出面日本叫鴨po
大屌又大肌肉都係2000蚊90分鐘連扑野
有圖學生妹ptgk五萬蚊賣處慘受傷流血不止

仔無咁值錢

仔分唔到係咪處

組團

分到都無人出咁高價啦

仔處=青頭仔
會比人恥笑架 仲想人出高價

Sorry lor

琴晚打到12點關節痛

咩係MB？

btw比contact你即係起碼做到fd

mb = gay

member

蕃茄同蕃茄汁同好難食好難飲
人類幾時可以發明到一包蕃茄味薯片有一個蕃茄嘅100%營養？

藍巴睇晒佢

app個肥仔前晚同我傾通宵，但琴日隔好耐先覆我（但覆得有誠意） 我應該再主動進攻定等佢搵我 有冇巴打可以比下意見，A0唔識咁多心理攻勢

人地可能忙姐

識個人姐 唔洗度黎度去
未一齊都稔咁多 會好辛苦

順其自然吧

點解當初會分手

一開波未必即刻比contact

多數無嫁啦

如果你好想知對方點解咁耐先覆，試下直接問佢

其實係 ，但係唔好chur問
我通常問完就唔再理，佢回就回，唔回就算鳩數

佢之前同我講：sorry我成日咁遲先覆
我話：唔會

但就冇問點解

要move on 啊 呢個世界仲有好多值得你留意既野

咁佢應該忙姐
無心識你既 應該已讀

人生第一次係app識人，仲要傾落覺得幾鍾意 咁就無

錯過咗機會

已讀都不了

識多幾次就習慣

識識下就

咁大家啱啱識，我又唔係佢BF ，邊有資格問人點解咁耐先覆

我唔會咁快放棄架

點解會咁眼訓
繼續做睡公主

至少要去到交換左相先

想知就問

早晨

訓到死都唔洗旨意醒

交換左都GG

變左心機bitch

加油 但唔好太chur嚇親人

係咁打擊我難得嘅自信 咩事

有心同你繼續嘅話，條丁生係塊面都繼續嘅啦

做咩我覺得PP執左好幾年咁既

俾左樣人睇未呀

同你day sorry 只係俾你覺得佢唔好意思 繼而無限期吊住你 醒水嘅就唔再應佢啦

國慶個天都敢落雨 真大膽

大家都未，打算傾耐啲先交換 暫時傾落幾鍾意，好擔心比左相之後會比佢嫌棄

原來係咁 啲人咁心機

又或者見左面比人嫌

識個人好似過三關咁 咁煩

跟住就服兵役

拍緊宮心計？

所以都係摺埋孤獨終老算了

看破紅塵

今日一蚊搭地鐵

咪係
咁多仔又唔係得佢一個

你地已經進入左另一個境界

順其自然啦
好難得咁岩岩channel

相識是緣分

我講緊我

識得多就會頹 懶得識人了

shame same
gpbb

好眼訓

打算沉默應對，等佢撩我
如果冇聲冇影到中秋先主動出擊 同佢中秋快樂

dont ff too much

好大洗 點算

比哂啲錢我咪唔洗驚

頂你 又嚟喇

CK 啲底褲330蚊一條
買三送三
平均165 一條

之前去睇7xx 六條，仲有現金劵送

比我保管

切勿助長行乞

你影啲相影到自己咁樣衰
你真人靚過相好多囉

中間個幾日可以發生好多事

好好天

宅在家

wowwwww

咁就要睇過

我同我自己講炸

你聽佢up呀

可能佢係嫌你慢熱，你應該直接約佢開波

Me too
Wanna play?

佢話自己慢熱 大家斷斷續續傾左個半星期

利申：1日秒回，第2日已經得返3句

唔好太心急吧 半個星期仲好短

貝貝做鬥

係個半星期

又講出黎

啱啱見到兩個肥熊著情侶裝

一隻手掌點拍都唔會響，你再搵佢傾偈時嘗試用多啲話題令佢對有更大好奇同興趣啦

btw 佢幾大？

東涌今日好多大隻仔

有冇咁多一pair pair

傾得幾好，訓醒無回音又點睇？

其中有個勁shy shy

[img]圖片網址 [/img]

今日地鐵特價呀
出去睇啦

好多跑步仔

諗住同仔仔今日周圍去
點知又係佢啲仆街屋企人叫佢去呢度個度

毒撚出街會死
一定超多人

x2 怕多人

撞到hihi

今日唔多人
我啱啱去東涌outlet睇底褲同衫
貴過平時

東涌好遠
你専登入去行？
見到一街都係人 我自然會西面

點解你好似成日入東涌 北區入去好遠

啲人行路唔帶眼 稔起都燥

咪巴好似有時要入去個邊做野

起碼兩個鐘車

今日有熊叔叔做司機，勉為其難同佢入去行下

咁耐

屌啲一家大細推bb車又放個b 落地拖手一字排開行
真係好撚黑人憎
成絛路佢行晒咁
行路都行到咁 點教仔女？

見到一街都係人就好大壓迫感
我唔鍾意

訓晏教熱醒左

差唔多
如果我撘機場巴士應該會快啲

[url]網址 [/url]

我都係啱啱醒

果啲都還好
最怕係啲人係條窄到死既街，執gip

識唔識規矩?

oh look what you made me do

住個區無乜。。

好想買底褲

一字排開勁自私
唔稔下其他人點行

咁衰

有冇link

我果到成日r住曬條路

28

伯母：救命呀，啊仔

Ohhhhh

I feel you
上年聖誕我都有 佢過唔到年

佢私底下比左張休閒服嘅相我（冇露樣） 個身型超cute cute

飽到好唔舒服添

唔駛放上黎
呢度已經太多

唉

同意

我唔會放囉

有問題？

尊重私隠

點解金器可以咁樣衰
好似整到好撚大舊就係靚咁

唔係有問題無問題嘅問題

係佢咁嘅身形應該會過百kg

一齊帶動 喜猴文化

算係一種解脫啦。。。

巨龍巴教我變幽默同搵話題

好多人表面好開心 其實內心唔好過

佢自殺？

佢細個就癌
一路醫 醫 醫
醫到 2x歲
最終都係要走

咩病知唔知

不了，喜熊先係正道，施主都係懸崖勒馬，放下屠刀，回頭是岸吧啦。

好慘

對佢嚟講算係

應該係矮

唔係囉 我同佢一樣肥

82KG

炸雞岩你呀鳩up王

你……著番條褲先慢慢講啦

28應該好清楚發生梗咩事，你主動多少少囉，但唔好太chur

經驗之談 巨龍會認為自己係樣衰 靚仔 正常 ok ？

梗係揀啲你專長或共同興趣做話題啦，得閒學定啲小魔術會好有用

笑左

都不及一個靚樣 一身肌肉咁有用

正常偏衰直仔樣

有錢有靚樣再有一身雞肉先係最惡

有冇推介

我指身型

根哥

有既話我吹緊啦，仲會喺度同你吹？

騷0

直仔樣叔叔

6bb你好

1定0

你問我？

yup

最撚自尻私既純1

點自私法

今晚跟我返屋企你就知啦

性明示

得82,不了

6bb ，你一唔一齊開心？

不了 有老公

識尊重另一半，好

佢tg wtsapp 咁多人找既

樣一般有少少身形
for fun嘅話好多人都ok

我好奇佢電話號碼同tg係點流出

有冇180 好高咁

打打下機俾人叫出去食飯

Pmed

危險

未剃鬚買酒比人問夠唔夠18，r爆頭

7吋又粗
屌死我

Mk jai

175
佢隔離果個太短小啫

淨係消防呢樣已經吸引好多人

唔好借啲意晒自己係童顏得唔得

我會扯架

毒柒窮係咪摺得

我23睇落似25 平時比細佬叫叔叔

叫我

我係毒柒老窮，仲慘
但你好快有小月巴月巴

呀叔

等一下先就得啦

叔叔

巨龍有錢幽默有事業有地位有巨龍有經驗（床上）

我點比

我係

你……你咩意思
我點快都兩三下啦，點會一下就無貨賣

細路

巨龍stats係乜

做左一日廢青添
唔知點解膊頭下面好痛

腐爛

打得多？

後生已經係最大賣點

我唔信你咩經驗都無

不能同意更多

依到全部都係處 好似係

有啲人都鍾意老過自己起碼10 年

不得不提APP啲叔叔應該係dry太耐
講嘢都九唔搭八
行為異常

連有老公既6bb都係，除非唔係

打丁經驗

係 好戇鳩 講野一舊舊 傾兩句就要人俾地址俾電話 奇鳩怪
利申 無用app 好耐

佢好似真係

你唔比就開始攻擊你

肉酸到不得了

60/170
60cm 170kg

啱啊

我dry 多十年應該都會咁

膚色呢？

對唔住

試過傾幾句約我出黎見面，嚇到我del app

三年前第一次玩app

呢啲真係dry到龜裂咁濟
抵撚死

乜依家就唔係咩

拍拖個stats

做咩係咁針對我

冇玩過app清泉揮手

未變叔叔 但心態都一樣

個個都埋左堆咁耐 真好
早啲放膽行出黎 或者依家就唔洗咁辛苦

綠中帶紅又有少少偏褚金色

未 fun 過算唔算無玩過

鍾意偏白

我早十年玩apps 都應該仲係a0 樣衰保證

我都無玩過

豆奶咁色

冇玩過點識條仔

米青咁色

佢落 susan

唔係經app 識架啦

面形呢？ 小小方型嘅真係j 死

嚴格黎講，我兩星期前先算正式玩，人生第一次撩人

落你不舉降得唔得？

嘩，點解你鍾意果啲我一樣都唔中既？係咪針對我？

Hi

係

咁點解要有樣中
想點直接講啦

我真係恭喜你呀

你地歧視叔叔

如果唔係因為個肥仔，我玩兩日應該又del，上次經驗太嚇人

呢度有人專食叔叔

不過送左唔知幾多頂帽俾佢條仔即

不過人地話含含打打唔算帽喎

who

都話你架啦，扮晒無經驗，轉個頭又自爆有上次

好似係迷迷

柒

姣婆守唔到寡

如果受益者係我，我都唔覺係帽架

200呀

I'll face the fears for you
I'll cry the tears for you
I do anything I can to make you comfortable

我22睇落似16 平時比姨姨問係咪中學生

比人約出黎見面，我冇應機就del app

嘩，極品
可以扮我個仔

妹妹升中學啦喎洗唔洗買定啲bra呀

見面好少事
但怪人好多

扮仔玩亂倫？

咁見面啫，反正你都想識人，做咩要咁驚青

你真知我心意

接受唔到個節奏咁快，見左唔啱好老尷，走又唔係唔走又唔係，而且我不喜叔

我都16歲喎

真16歲

又比說話我聽
唔啱既飲完杯野咪話有事走先囉，反正轉個頭都互block架啦

係呀,似16,似16歲既小姐呀嘛

我係唔會信你架
除非比我睇左全相先

頭先有人仲話你係處添

大家可接受程度唔同啫，要我真實面對住一個人好難做到咁絕情咁瀟灑，你老江湖面對依啲場面見慣見熟啦

仔仔呀

其實唔岩洗唔洗block 好嚴重咁

stay strong 啦魯魯

i have a elastic heart
i~~~~~ gonna swing form the chanderrrrrriiiii

叔叔style

咩事

hug hug

我永遠都唔會明拳交有咩咁好玩

又唔係嚴重既，只係既然連做朋友都覺得唔啱時，費時下次hi錯或講錯野啫

@貝貝 中間個個係未sun?

干死你騷b

就算係10我都唔明

+1
純柏拉圖式愛情最浪漫
攬下鍚下已經好sweet

聽日新聞如下：

一男子一天打丁四次虛脫暴斃

冇野啦 人地最高一日七次

冇game好玩好悶

其實又真係唔同既
攬攬錫錫後大家都硬左就好自然有下一步
無論hj bj或10都係最親密既接觸，而且當中皮膚貼皮膚既感覺更加係好親密既享受，當然聽住另一半在你10下既呻吟真係好high

我最勁5次，之後腳軟無力左成日

咪巴表示 一日4q 濕濕碎

Link?

六相

我覺得要定期check 下條嘢

狀態真係好

愛一個人就想對方舒服同滿足，10正正係其中一種方法

好奇睇下姐

need help?

來吧

我都係五次，不過係做唔係打

過黎叔叔到，叔叔拳你比你睇

排骨，不了

腹肌嚟

建議大家裝 firefox focus

Ow

係呀 你一日check七次嘛

Pmed
屌到我落唔到床

辣殺驚

抽插成你既形狀

好怕變到屌到你坐輪椅

坐住你碌鳩周圍行

講真，我唔覺一般0仔同我做會享受，我ex 總係嫌我頂到太入，佢甚至會伸手推我令我唔會咁入，但佢比帽我戴時果條片入邊，佢完全無抗拒對方入晒

點解日本夜店男公關個個都仲係飛輪海頭?

LIHKG @ Android

全部都係女人

幾多年前 仲未行返出黎？

你坐住又點可以行？除非龍舟掛鼓

細圖果啲髮型仲衰過mk

你可以嘅

又曲線話自己粗長

講真，我唔覺一般0仔同我做會享受，我ex 總係嫌我頂到太入，佢甚至會伸手推我令我唔會咁入，但佢比帽我戴時果條片入邊，佢完全無抗拒對方入晒[/quote
一定好大碌

就係呢件事令我同佢分開
我仍將自己困在回憶中

我okay

咁我下次改名做縮龍成寸會唔會好啲？

咁你呢？

形容下有幾大？

要靠自己走出黎 搵過個都假 就算開始新感情 放唔低就...

終於有啲正常人

我係3cm長3mm粗

龍縮

蒙

唔知點形容，比五蚊銀再粗一圈咁啦

唔係特別粗啫 正常人大細

姐係直身氣水罐？

好名好名
獎豆奶一杯

咁咪變左侏儒？

pmed

Ok pmed

? 有冇近似圖睇下 幻想唔到

即場拎左個五蚊對左對大細 發現有人找左個超稀有五蚊比我 正呀

係囉係囉 唔出樣 無所謂啦

少做家務？ 手指都幾靚

用藍藍對手打丁應該好爽

我都係收返埋隻手先

出去打暑期工啲呀姨又係咁講

間中有幫手洗下碗，晾衫

你對肥仔手

日日自己打，唔爽

比人讚幾句，恢復少少自信，即刻上app撩個肥仔先

叫月巴月巴幫你好唔好？
不過你又話攬錫純愛就滿，都唔好叫月巴月巴幫你好啲

收埋對手但擘大個口

@炸雞
(電單車)同個肥絲出街慘過去死

160磅都肥

冷靜啲

下 咁都唔肥咩

成個爛晒

我都150磅有突

Baby I am sorry I am not sorry
Being so bad got me feelin' so good

你係肌肉點同

就咁睇數字都唔準
可能係肌肉所以重
又可能係脂肪所以重
所以我都唔明點解啲人可以睇身高體重就知係肥定大隻

唔操怪邊個

岩呀 今次咁醒嘅

醒開

16歲15x磅……你好勁呀

有冇人有興趣玩minecraft

我23

佢2字頭

你係咪以為個個都16歲

3d暈 不了

好搞笑

玩terraria

幾多年前嘅動漫

我懷念青澀的16歲扑扑脆

你個ex幾歲

今年佢32

龍叔四字頭？

both 猴

六字頭

32既0

六字頭-有錢有地位有權有勢

咁我相信即使佢到六十歲都仍然係0

市場價值直線下降

60嘅零俾人屌係咩樣
好恐怖

我16

未來日子係屬於你

你塊面滄桑過60歲嘅叔叔

豆奶見過佢地？
呢到得小丸子同寒肛乳真16歲？

肥肥又應我機喇 好鍾意佢呀

得我16

佢爛面係人都知

發育階段，係咁架啦，唔好蝦佢啦

龍叔護幼
好有愛

好好愛護小糖啦

之前muji 啲底褲特價無買
依家勁後悔

904

你到底有幾多個屎忽 日日都話買底褲

53348973個

一星期換一套？

this is what they call
hard
feel
lings

依家得十一條完全唔夠

好想瘋狂買CK 嚟打丁

Lorde ?

識野

但係過左發育階段，價值就直線下降

一日三四條都夠啦下話

好痴線囉

打丁唔係除底褲打 ？關底褲乜事

小糖係咪即係豆奶？
但點解豆奶又叫小丸子做小糖？

不如借幾個比我操……控下

暗瘡小丸子=小糖

你係咪好渴

你都下降緊啦

但我身材好左

圖？
冇圖證明姐係下降緊

你話我下降緊咪下降緊囉

訓教先

morning wood 嗰陣

唔怪得我無人要

磨底褲都好爽

磨啊磨

無法理解

同埋底褲啲design 夠正
磨半個鐘都得

身邊無咩人 like

直線下降添啦你

唔會射咩

你話係咪係💁🏻‍♂️

我又訓教先

無咩味

拎出去賣

Tumblr好多人咁做

點解MUJI減價嗰陣無買底褲
點解！！！！

U記又無晒airism
CK仲貴咗

姐係一日兩條 所以要成14條先夠？

依面U記有

一日三條
總計 二十一條

唔理佢？

咁似啊空既

做乜

泰國熊嚟

次次同肥肥傾計都好自卑 識好多嘢

佢好有學識

佢係未覺得食補品會身體好

我以前讀書都係 老母供供下又話唔供 仲叫我讀乜野書

係，襯佢唔起，連同佢做朋友都冇資格

咁做情侶又唔一定要一樣學識既

可能佢都鍾意教人呢

樂天同善良係唔需要學識，你有你既優點，可以放棄佢，但唔好放棄自己

180心態轉變
一時叫我讀 讀到一半叫我唔好讀

好貴? 佢係未俾人sell

自我放棄中

肥星辰出沒注意

各位好

就好似有錢人同窮人。。。兩個世界

977

人窮係硬傷，由其是係男仔
好後悔 明知自己屋企環境不太好都揀乞食文科黎讀

好慘
其實係香港有問題
人地外國都做到夠生活到 係香港先搞到乞食

你又同藍藍一樣情況咩？

揀果刻仲覺得自己好有風骨，自我感覺良好左一段時間

各位屋企有無添置碎紙機？

冇

MUJI手提碎紙機60蚊，好想買

不過安全性應該好低

又無晒人

今日係咁落雨

佢話我回覆速度太快

想我慢啲

不想做1001

i just a little person.....

藍藍係放唔低定唔慣早訓？

one person in a sea.....

of many little people.....

60蚊都唔係錢黎架啦，只要你滿足咪當跌左囉

who are not aware of me

有咩用